駱惠寧冇面俾林鄭李慧琼食檸檬！梁美芬揹鑊！ 李慧玲Live

駱惠寧冇面俾林鄭李慧琼食檸檬！梁美芬揹鑊！ 李慧玲Live

日期：2020年1月8日 星期三

油麻地:會計工會街站
時間 ： 1900-2100
地點 ：油麻地彌敦道557-559號永旺號19樓職工盟辦事處

將軍澳:周梓樂逝世兩個月悼念會
時間 ： 2000
地點 ：將軍澳尚德十字路口祭壇
*請自備白蠟燭、鮮花

順利利和你唱
時間 ： 2030
地點 ：順利商場麥當勞對出空地
*街坊裝, 以歌聲激勵士氣
**預防病菌 記得戴口罩**

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)